如果萬一侵選輸，到拜登上任都未打仗，冇金融制裁，可唔可以理解國際戰線始終都打唔起？

俾牙習賭贏
其他國家會制栽
但唔會好重手
頂得住
而香港就可以高壓統治撲熄哂香港反對派
由選舉、到示威、教育、公務員、大學、金融機構、媒體
全部都有紅色力量監察同威脅
一反抗就排除你，令你生活唔到甚至坐監

犧牲咗嘅手足就已經犧牲咗
可惜未還到佢地心願

我睇到唯一轉機係公民社會
之前都開post討論過
最大程度邊緣化建制，公民社會自給自足
例如你唔俾老師喺學校教
公民社會有補習同私塾
自己有自己一套專業認證制度
有自己資金等等
同建制平衡發展

可惜始終都冇乜討論
眼見有唔少人覺得冇咩做到就如常生日先，或者計劃移民

到時係咁佢一定將你公民社會標簽做港獨

唔好睇到咁灰，拜登上台對中政策唔會變

大勢所趨

而家中國舊肉已經喂到美國嘴邊

為利益更加唔會放過佢

要西方國家放棄綏靖政策，只有中共發動戰爭，例如出兵武統台灣，中共一日唔發動侵略，西方國家只會繼續為經濟利益奶共，歷史係不斷重複。

下下靠人真係好唔踏實

打9台灣都唔會停止奶共
台灣死台灣事
除非打9歐洲

你想下64咁多人死出軍隊，但之後嘅所謂制裁你睇下中共驚唔驚？ 李鵬，袁木享受到九十幾歲先至死，有冇後果？

點解我會覺得西方國家真係打中共之前中共就會內部亂到仆街
維尼過埋五中全會就稱帝行文革路線
我成日都諗到底有幾多傻閪以為而家既中共仲係以前既中共

等外國救係咁架啦

中國經濟崩潰先有些微機會內亂，不過可以學北韓咁，金正日一上台就出現大飢荒，佢唯有搞先軍政策，餵飽軍人，餓死平民，換取軍隊對自己嘅忠誠，再發展核武鞏固政權，結果佢都可以做到死，再傳位俾金仔。

啲人話而家勁過64嘛

維尼一早拎左軍權啦
同埋D人已經俾佢批鬥死哂 下一個郁埋王歧山就搞掂
同埋佢講到明無接班人點玩北韓個種MODE

香港人一定要好似上年咁，做到d野震撼世界，打國際線先有意思。運動做唔大，自己都無料到，人地點幫

所以話就算而家出現大躍進之後嘅大饑荒，習近平都無可能落台，唔發動戰爭打敗仗基本上一定可以做到死。暫時睇唔到習近平有培養習明澤做接班人嘅苗頭，不過佢一定會揀紅二代、紅三代做接班人。

update下中共news
任志強係紅二代揸FIT果個咁濟都俾佢判18年
紅二代同維尼反撚哂面何來揀返呢班人做接班人

唯一機會就係去英國
搞咩公民社會都無用

其實係
乜野已經推左上國際
而家食花生就得嘅心態
害撚死人

去完只係逃避
唔會贏

薄熙來都係紅二代啦，紅二代唔等於一定係同一陣線，揀就梗係揀有守護紅色江山意志嘅紅底自己人啦，

留低都係輸
老西拎左bc先
共產黨留返比美帝搞
香港人邊有力量同佢鬥

支那輸緊
街頭抗爭已經冇用
又點人去送頭
五毛鬼熱狗自己揀翻個

冇力量都起碼唔好幫共產黨回血先

但係你講果個薄熙來係維尼本來就最憎個派
一早批鬥死哂啦屌
所以我好耐之前已經排定先後次序
最好結果：侵VS維尼
最壞結果：拜登VS第二個人

我建議勇武每日派一個死使，響政總或美國大使館門後自淋火水自焚，應該會世界哄動。
嫌自焚太激嘅話就學韓國人，每日找幾個連登仔每人切一隻手指出黎入落信封交俾林鄭或美國領使，咁嘅話國際線先有得打。

冇話過要一定要用街頭勇武抗爭。個個都好似你咁冇想像力，唔輸先奇

典型連登仔思維

我真係冇想象力
想象唔到港豬會放棄份工
冇組織帶頭可以做到d咩野震撼世界

又係大台狗

班要民陣帶頭申請不反既200萬人算唔算大台狗？

跟大台做野唔係問題，好似你呢種非大台即五毛熱狗pr，先係大台狗。你地最叻分化香港人

我覺得拜登有可能選到, 但最多只係拖慢對付中共的腳步, 民主國家圍攻或者圍堵中共的策略唔會變.

依家民主國家日日都感受到威脅, 例如依家聯合國人權理事會選新理事國, 幾個民主大國聯手都完全阻唔到獨裁國家, 冇理由仲未知驚.

跟大台做野唔係問題
冇大台做唔到野係唔係問題？

落左地獄你唔知啫

sorry 按錯負評.

拜登上台
已經乜撚國際線都收晒皮啦
以我理解
中國已經係正接稱霸

都係一句
都係失敗嘅對華政策
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

當年英法對住希特拉未打到門口都未識死
宜家支共已經滲透曬都仲係後知後覺
冇左侵去逼宮你覺得左癌會做野？

上年咁多單野，有邊幾次係真係有大台？唔係勇武義士衝入立法會，邊有200萬人上街？冇大台做唔到野你都講得出口，你都真係on撚99

咁今年呢
勇武唔出黎
200萬人去左邊？

勇和不分係大原則。你係度否定勇武做野，已經露晒底啦。拉得

美帝幾間最大型基金公司已經響中國設立全資子公司, 配合中國「開放金融業」既發展
題外話，美帝亦有科技龍頭有份join中國個blockchain service network

另一方面大陸知道歐美同時間為咗保護自己國家既利益會繼續玩圍堵, 所以已經放棄高速對外發展, 轉玩內循環

中國好清楚無論中美表面上點明爭暗鬥法, 資本主義下美帝無論金融定科技巨頭都係會繼續配合中國大家齊齊搵錢

所以中國雖然迫不得已下玩內循環, 但同時又會繼續吸到歐美既資金(初頭繼續靠住港交所先,之後會慢慢減少對香港依賴)
調返轉講只要有歐美既錢肯入，佢地就可以放心玩內循環

個結果係︰雖然中國發展減速，但中共依然牢不可破
如果美帝由拜登上場, 佢有機會團結返美帝國內執返特朗普d屎，但對中國一定會客氣返好多, 到時變咗大家各自修行, 咁既格局下好有可能香港就會變咗孤兒仔

係連登講呢d冇人會理

到時只有接受支那

所以唔係比連登仔睇
係比一班想以後繼續有得搵食賺錢屌閪既人參考下

聽蕭生講, 習大大本來同其他紅二代友好, 上位時打老虎都冇郁任何一個紅二代, 但依家唔單只重判幾個有頭有面的紅二代, 而且佢割韮菜都割左一D紅二代操縱的大企業, 搞埋佢地荷包. 連同佢打天下的王歧山都要鬥, 依家佢身邊已經冇哂信得過的人. 佢連軍佬都唔親唔信, D軍頭成日不斷調來調去就係怕佢地作反

佢機關算盡都好, 但人算不如天算, 我諗起任我行個結局.

勇和不分唔撚係藉口
我都冇否定過勇武做既野
無論勇武和理非做到野就係抗爭
但係事實上冇人申請到不反200萬就出唔到黎既話仲用200萬黎打飛機有咩意義？
同我有核彈就炸撚左成個北京佢一樣道理
我一直屌班仆街食黃店當抗爭同食飯抗爭一撚樣
個個掛住食就夠事實上都脫離唔到支那食物鏈
唔考慮真正黃色經濟圈講緊由進口供應到鋪租全面邊緣化支那
淨係識得原地踏步叫咩抗爭
好多包袱好鐘意翻工既港豬願唔願意交多一倍稅用黎架空政府？

已經冇紅底江山, 係習氏天下.

中共一早唔係共產, 習大大再進化, 依家連中共都唔係, 係變左習朝.

到時一係走, 一係投共, 做個愛國中國人

我都覺得係. 美國唔係總統玩哂, 而且咁多盟友落左水拖埋美國一齊行, 拜登想轉軚都唔會轉得去邊. 撤回關稅又如何? 咁多供應鏈搬走左, 全球咁多國家反中共唔會buy中共產品, 世界工廠地位一去冇回頭, 好難再cap水. 仲有華爾街掠水, 去海外偷科技偷情報…呢D都已經係過去式. 就算俾多4年時間佢, 都冇可能去番4年前風光的中共.

呢幾個月歐盟硬左好多, 佢地都醒緊.

香港太講急功近利，人哋共產黨深深耕耘咗三十年今日打到去西方內部，香港人家下先講緊兩年。

家下唔得就 Give Up 但係唔記得自己當年係幾千萬分之一先有出世。